開機好慢

win 10,10分鐘以上
用ssd
開左ahci

no spec
no talk